[行路撚]30小時唔食喪行100公里

見到饑饉想撐吓做少少有意義嘅，就想試吓連續行30個鐘唔食嘢行夠100公里 (剩係飲水同Energy Gel)，最後上埋鳳凰山打卡，睇完日出先返。

希望大家可以留言打打氣同我地傾吓計，或者最好可以捐錢去有意義組織，為現時失真香港集氣。

仲有幾個鐘唞吓，0400出發

路線1
青衣>>長沙灣>>白石角>>林村>>嘉道理農場暨植物園

路線2
嘉道理農場暨植物園>>屯門公園>>青衣地鐵站

路線3
青衣>>(地鐵)>>東涌地鐵站>>鳳凰山頂睇日出>>伯公坳>>東涌地鐵站

希望可以行晒三條路線啦😭
拍跳撚s上

搶`壹;''1 ><
講笑 加油樓主好佩服你有咁嘅勇氣

好似好勁咁

加油

希望你唔好暴斃

希望你成功

少癲

3可唔可以喺欣澳落車行入東涌再開始

之前都諗過新界北行去分流燈塔/去曬東南西北+最高巴士站
樓主好有毅力

點解唔係我頭位

本身有冇行開㗎

打氣 ok
捐錢 不了 大家留個錢俾自己好過

LM
加油樓豬

本身都想，但會睇唔切日出

日出？行5個鍾行完？屌你老母呀

10扑

咁少裝備

樓主有無運動底架

青衣點行去東涌

係咪著人字拖

帶埋隻熊仔去?

39個鐘唔食野咁堅加油啊清

樓主加油

LM

其實唔食野行30個鐘，除咗你覺得好肚餓之外仲有咩意義？

可唔可以後join

9包Energy gel可以頂到100公里？

睇聽日新聞

打油！

加油⋯

lm

起咗身了，有啲眼瞓

多謝你

夠唔夠體力架

食住宵夜追POST 會唔會好衰..

4點啦，有野睇未

你本身有冇行開先 30個鐘唔係話行就行到 你上時最長試過連續行幾多小時 ?

上次

樓主

起步喇，遲咗開始

過咗青衣橋

未知住，試咗先
但唔食嘢就一定嘅

加油，樓主。
我都係青衣人。

多謝
青衣好方便，我屯門人

依家到呢度，你應該認得

啱啱過咗葵涌貨櫃碼頭，target 0615到長沙灣廣場

支持

有運動底至好
一陣肌溶解又要上A1 R肝

大陸買

暫時位置，去緊長沙灣廣場

第一支嘢飲

m底

終於到長沙灣廣場，比預期遲咗少少

課了612 。加油

你啱，開始有啲後悔
依家仲要開始聞到啲茶記新鮮出爐麵包，好L想食

感謝

加油一定撐得住去睇日出

早晨啊，我會盡量

好慢

好大間

好撚癲仲要唔食

加油！支持樓主

30個鐘唔食齋瞓喺度都覺肚餓
仲要行100k
respect

留名 樓主加油 唔得唔好勉強 下次先有得玩

大圍check point

好，到時一齊

補給，冇食嘢

暫時頂到

食Gel 撞汽水會上腦喎

點解搭地鐵唔搭巴士

呢棟嘢係咪珍寶海鮮坊啲friend, 完全唔知咩黎

係喎，腦殘冇諗到

加油
樓豬有冇帶夠gel

me人生最多都係一日行30km

癲

柯緊屎追po

其實唔難
連登仔一般廿個鐘行完

樓主行過藥房買定胃藥好喎，長時間齋飲料同energy gel可能會胃痛，同埋飲下d有奶嘅嘢啦，唔食固體食物就盡量唔好飲碳酸飲品

之前試過食gel飲有汽既野
上腦上到hihi

早2日至有巴打唔停行麥徑

有冇巴打喺附近

知道，會儘量飲奶

佢好勁

加油，樓主。

好攰，唔打caption and comment 喇

你咁樣唔得個喎！🤣

我愛大埔

點解要唔食野？

Lm樓主加油

嗰日見到饑饉廣告

今日係gay gun

加油樓豬
不過都要小心身體

我覺得樓主應該食吓嘢補充體力，有力行完全程，好過中途無力放棄

連登好多痴線佬
BTW, 加油

樓主掂唔掂？小心身體

Calling 成個鐘冇消息

之前24小時99km

好攰啊，又上唔到網，有啲忟

林村有士多真係救我一命

小心中暑 今日好撚熱

我up 唔到相
嘉道理農場now

今日好焗，飲多啖水呀

唔食野

好嘢！post 到喇

有兩個人黎咗陪我行，但佢地體力滿滿令到我都暫時冇咁頹
佢地一路行一路唱歌

冇景影俾大家睇

林錦公路係咪有一段冇行人路？

一半啦，加酒

好鬼鍾意睇人行路

係啊，右手邊，左手邊直程冇得行
夠一個人行

一陣會有景睇

好

我好鍾意一路開住冷氣，飲住coke zero，攤係張床度睇人行路

有冇其他值得捐嘅地方

Pin左呢個佢啦

識玩

好撚支那

Pin 左佢啦樓主

無吹水

左腳少痛

小*

睇撚住呀樓主，一陣殘廢左就唔好

係咪錦田個頭

股溝開始奄

係啊

哇屌你覆得好快

你應該知呢段路冇乜嘢影

已經完成左1/3，加油

加油加油

加油!

我知啊 但係呢到好似第二個世界咁 好想搬入黎呢啲山卡啦村屋地方住

多謝

今日經過科學園，仲正

要有車或肯撘van 仔喎

去買凡士林查下啦屌你

去搵happy伯

以前炒散一晚三萬至四萬步

講返聲，暫時食咗一粒pxnxdol
同一粒這個，但我空肚食

肚餓感有，但過咗一段時間冇咗

多謝大家留言，入夜我可能會易行啲，冇咁曬

巴打可摸以攞過黎

岩岩買完，諗住之後行山用，查係大髀內側

如果查股那會驚漏屎汁

我收皮lu 暫時
心好似跳得好快

隊友會行住先，我再catch up

原來唔經唔覺到咗元朗

小心啲呀樓主，好多意外都係隊友行先再catch up行捷徑出事

加油啊

食住野行都覺得辛苦，
樓主仲要餓住行

釘鳩左？

佢要抖抖，心唔舒服

沖出元朗，直奔屯門！

有行過山，好耐冇行
有哮喘，但今日未使噴藥住

晏啲再join 返

抖抖先啦！頂住個龜頭唔好有意外

屌你，啱噴藥玩命

樓主拎條命出黎都未上到熱門

死左先再講

未死得住，爬都爬到屯門先

而家到洪水橋

絲打

加油💪

咁都睇得出

丫！睇到啦⋯⋯指甲

一打唔駛找

比大家發現左

就爬到屯門

屌你好似無著褲咁

嗚呀

成功爬到屯門

62km, 絲打就抽筋

終於見到android用家

我差啲想問你食左飯未

我都係覺得樓主要食吓嘢

另外原來係絲，夜晚行要小心啲

出咗呢幅圖即刻上熱門

食左包gel

屯門係咪好多變態佬？

係，我有朋友住屯門，變態佬黎

嗚嘩～～～～～～～～～

絲打應該人美心善

嘩屌
後面好OK

周圍都有

下個站大把人join

勁

你點知的

樓主pin左呢張佢，即刻上熱門

安全脱離屯門中
開始要同時間
啱啱屯門d商場裡面蕩失路

時間競賽**

Lm

如果要人捐款，你應該行完將d 原味衫褲護墊、底褲、襪之類拍賣。

應該可以籌到唔少錢

屌你好撚有諗頭

但佢唔係叫人捐比佢，係叫人捐612

終於有金執，到黃金海岸

加油 見你咁做我都想去同Frd搵日試下

行路絲好少見，之前出過Po 行過寶琳到屯門，有無興趣加TG？

勁！絲打！加油 但小心身體為上

多謝邀請，不過暫時唔想提起行路依兩隻字

腳板底就裂了

好勁㗎喇，加油

差唔多啦，我隻腳都係80km開始滾

啱啱行完麥徑巴

今日好熱

頭先經過麥徑
目標在望！

加油 你好犀利
我行兩步就好攰㗎啦

留名

陣間見

好勁

加油呀..電車

Lm 加油樓豬

有靚女 有熱門

樓主靚女嚟

隻mr bean 熊好可愛

真絲上連登

時事台啲連登仔唔知，好多台都有真絲
不過係唔鍾意同堆毒撚嘈交啫

都係個句，腳已爛
仲有10km 到check point

多謝大家支持
行多陣再update

加油, 小心身體

係行路絲啊
下次一起行！
利申 真絲

連登有人話事先喺腳板搽凡士林會冇咁痛
未 FC

有人經過記得戴返口罩

勵志行路Post劉明

樓主個名

你個名

搽落腳板十米都行唔到

連登都好多

行路絲加油

你呢部咩電話黎

唔食野好勁 樓主記得量力而為

加油，夜晚請小心，最好買定啲麵包放喺個袋度以備不時之需

頂埋佢

真喺好勁，但絲打萬事小心，夜已深

下，啪energy gel都叫唔食，服了

哇大佬炒咩散要行咁多步？

唔好意思大家，小妹撐唔住
要將重任交反比樓主

希望樓主可以完成依個任務

在雙方唇槍舌劍下完成頭兩輪會談

瞓醒未呀，屌你老母，鬼唔望你碌落山失救死呀仆街

已經好勁 返屋企好好休息下啦

#49 唔係話屯門人咩？

屯門人點解會係屯門d商場蕩失路架？

btw 加油

energy bar 其實係食野。
標題錯

背囊後面嗰隻公仔有冇正面圖？好似幾得意

樓主條長腿仲正L過葉劉

冇得見你要好好休息啊絲

咁做唔係好傷身咩

留名加油
萬事小心啊

辛苦晒你啊絲打，知道你真係盡咗力
我已經會合左其他戰友，同熊仔繼續上山，你好好休息啦，多謝你

Btw, 計步器已經到100,000步

失真香港??

辛苦你了 好好休息啊！

已會合行夜山嘅教練，大家放心

追到live
加油呀

所以宜家換左樓主？
辛苦晒 2位飲左幾多野呀？要補充多d水分

g 持

加油呀，唔食嘢行咁耐真係好厲害

好犀利

無換
但係中途樓豬心唔舒服離開左，中途join 返
行路絲將account 交返俾樓豬

如果有嘢可以喺度同佢講，佢會睇到

omg 唔好暴斃呀～

行路絲真心勁，希望佢好好休息

第日再行過

開始摸黑上山

時間關係，我哋改咗喺伯公坳上，趕睇日出

加油啊樓主

行得最多嗰個飲咗五六枝 亦即樓豬

辛苦你了
繼續追post

勁. 今日都好熱
應該幾辛苦

希望再見行路絲出 post

加油！留名！

瞓先

支持 好有意義

依家先見到呢個po
行路撚留名

屌住呀!!!

我小毒毒都好想搵人行
如果跑山更好

可以啊一定有機會

唔太明咁夜做乜有車，所以即刻影
有冇人知？

sorry風紀

在山頂做愛！

幫你推一下 頭先唔小心不推文
小心安全呀

人地ot放工

加油 萬事小心

冇咗靚女絲就靜咗 想講你地真係好勁 加油呀如果頂唔順就抖吓啦！！

喺度meet你

笑咗

真心想見到你一齊

入山再報告

感謝

長腿?

個景幾靚

食住宵夜睇到呢個po⋯⋯
Sorry巴打加油

咁都俾你睇到

加油吖樓主！

lm 加油樓豬

感謝

入山喇

行路絲又行返嗱

到咗伯公坳，食個gel就鏟上山

Cls

放毒

Ching 識玩

第二個行Rose
佢冇食廿個鐘

如果第一個路絲未瞓就講句嘢啦

好想食呀

青馬點行過橋？

畫舫

巴絲打加油

繼續

厹

加油加油 希望有日我都行到咁耐

叫我踢波踢全日就得 行就真係想死

講真平時屋企睇緊英超
好爽

小心俾人跟 咁樣自爆好危險

我而家屌緊曼城足總盃

加油行路長腿絲！
我廢的 之前行30+km 已經腳痛

勁, 仲行緊
連續兩晚收工番黎食宵夜追POST

好撚好食

梅窩人

樓豬可唔可以形容下依家個身咩味

今次特登叫佢入鏡

死圖

行夜山真係好正

On9,energy gel唔計

應該唔太難聞掛

我換咗件Tee

當然好快濕返

下次可唔可以join埋樓豬一齊挑戰

第一次咋，唔會想有下次

唔好畀我見到你

當然得，叫埋路絲

追到live

果個係未飛虹黎

樓豬可以點聯絡你

tg chaubun

tg咗你

你條褲隻色咁顯眼又預告定會行邊條路線
小心比人埋伏影你大頭起底

除咗599G 其他ok ge

絲打性格又幾豁達開朗幾玩得

做你朋友/男朋友一定好幸福
快快趣行埋去返去瞓啦

對連登仔咁有信心

rip定先

隻腳好仁

啱啱訓上床睇倒個po
加油
100公里

我平時都好憎人打稻草人 純粹抽水
成日講連登仔連登仔
講到好似佢自己無份咁

但今次我諗返起有一次有條友開po 講邊條女點點點
最後原來係反高潮開po 條友係跟蹤狂！

依稀記得

快瞓啦

聽日希望有啲日出相俾你睇

睇唔睇到星？

一定會有
我應該四五點先訓得著
我都係行路撚，日行3小時

樓豬隻公仔好污糟 成日周圍放

休息吓先暫時
然後先再上去
幾大風
喺雲海係正嘅

巴打好犀利

係冇嘅

能見度低

雲海都係度？勁，佢有無講ufo

有啊，卓飛都係度

原來你兩個人行

半打

巴絲加油

樓主們加油
唔好餓親呀

hi 樓主係唔係到

樓主有冇玩長跑？

而家先見到

樓豬唔係一两個人，係一群人黎

#1 我以為一個人行咁勁

係度呀，搵咗個位稍作休息保暖，等睇日出

咁快休息？唔係0400開始行咩

值得我留言講句
加油丫 好撚勁

行之前有無磅重

0626日出

樓豬加油

Lm睇日出

樓主好勁呀!!

佢幾捱得吓
pish

行路都好似夾band咁換人

5:25am, 休息完畢，一個鐘後，鳳凰山頂

Btw, 好L凍啊

唔會捐錢俾垃圾宣明會囉
但係都真心佩服樓主咁撚勁

夜上鳳凰山好L大風
成日企都企唔穩

外星人隊友？

勁呀！

保暖用？

好金 咩嚟

Take care!!!!!!!!!!加油呀
同啲partner講 有你便暖

絲打加油

0618
我哋成功上到山頂，不過好可惜太大霧，乜都睇唔到

你哋好勁
支持

行左咁多個鐘都重有力攻頂, 好勁呀!!!

男人老狗著返條褲啦,貪好睇咩

係咪30咗？

量力而為啊樓主，唔好出事

樓主好波 捱埋落山就返屋企啦

犀利
G chi

有support行100都想食
唔食野行
Respect!

戀愛了

仲未，落埋山就差唔多啦

真係訓了

追po追左20個鍾

加油捱多陣就到

今次真係屋企張牀要人

i love flying rainbow

早抖喇~

LM 睇暴斃

落山仲辛苦

落咗咁耐先得20%

見到心經簡林嗰幾支竹啦

所以樓主其實係幾多個人好亂

加油加油！！

即係點?唔訓,深夜繼續行?

成晚冇訓又冇食野落360棧道睇住碌落去喎

落山食早餐🥣

樓豬要行埋落東涌先正式完成可以食返野

雞仔

係啊啊啊啊

應該食到兩個餐，講堅

自己行個幾鐘山就喘晒氣想暈你地行到十幾個鐘真係好勁

GCHI
自問無咁好體力

平路 想喊

尋晚能見度極低，白費心機

最最最想見個咸蛋黃

想知你用咩app?

終點在望

寶蓮寺啊

差少少咋
加油！

加油啊！

求生毯 通常急救/緊急情況用 eg低溫症

有料有料

佩服！加油

因為時間未足，所以要繼續行
相量過後暫時揀棧道

3, 鳳凰山條天梯 😭😭

終於追到live, 你地好犀利，加油呀！

姜bb 饑饉之後第一樣食嘅係咪佢自己個麥當勞餐

計步數行路嗰個？

救援徑落山都好難頂

有energy gel okay啦

有回憶？

想講我個肚腩冇波過

少少都冇

冇減*

樓主加油！！！！

加油呀！！！！！大家都係到睇住你

條友仔唔得喇

加油樓主

行夜山 勁呀

鳳凰山的確超大風

我大東鳳凰一齊行，D回憶爆曬棚，滿到溢

塔底，好靚，但好攰

早晨樓豬

樓主好勁， 無停過救援徑唔易行。 我上次同朋友行昂平救援徑已經想死。加油！

頂住

都幾on 9

推

支持樓主！！！

仲有1/3, 頂住

救援徑d標距柱唔係統一距離 要開地圖計先知仲有幾多未行

見到市區啦

好快落到去 加油！

未到20KM 老婆都火滾埋

追到live 樓豬加油

心唔舒服 可大可小，有冇驗過身

飛虹

對腳應該痛幾日

行得快就唔夠數，慘

但係感覺上行下行下就發覺好快行完 行左唔夠一陣又過左第二個冧吧

加油呀

對

就黎可以飛的番屋企

想問全程總共都應該有十幾個人參與過，有幾多個係由頭行到尾行足全程

搞掂喇 一年唔再行喇

食嘢喇，可樂啊

多謝有留意我地嘅巴絲

有留言嘅巴絲

犀利

正呀

想同絲打在世界中心做愛

樓主三人行？

辛苦晒 人生成就解鎖啦✅

最後幾步幾耐？

粉紅patpat好正
望住行一定冇咁攰

連登有女會員

好勁啊！！支持

行完黃龍坑再行棧道係咪cls

我都好鐘意戇豆先生隻bear

恭喜晒

有隊員堅持有始有終
所以我哋決定返嚟呢度先食嘢

去搵嘢食啦

佢無行黃龍坑wo

絲有無做開運動? 134公里真係cls

厹到你個個cm都提住絲
又攞人tg

好撚勁好好休息
睇到呢個post就覺得自己都要運動下

好多女女

好羨慕樓主

CLS樓主，勁

真係上咗

發覺宜家d 行山po都係半自爆po來
po主又覺得無所謂先好笑

其他po一有少少自爆就驚到求del po

呢個世界越來越反常

差d以為自殺po

支持下

樓主用邊個apps

佢地應該訓死左

咁佢人品點

早兩日行麥徑位巴打諗住delay幾個鐘upload相冇人會認到佢，點知佢老婆喺ig自爆

rap

原來女絲打
失覺哂

加油呀....

樓主32個鐘
減左幾多磅

贏曬

哇好好笑

勁撚到

追唔到live

行左幾多步

絲打係咪行到上唔到網

個背囊幾靚

行左兩日，完左啦，應該訓緊變死豬

你係唔係佢哋朋友嚟，幾時都見到你係個PO度

我好鍾意睇人行路

lm等瞓醒

應該訓兩日

等樓豬覆

樓主起身未

大家好，我係陪樓豬行第二條線個路絲，尾段我每行二十步就要拉一拉筋啦 行完就斷咗隻腳，第二日企都企唔到，又胃痛痛醒咗，我以後都唔會陪樓豬癲(我諗佢已經死咗)

但係背囊主人仲靚

人品好好

我係陪樓豬件蛋散行第三條線嘅路絲
山上面真係凍到冇朋友(樓豬唔再係我朋友)
乜都睇唔到之餘仲要落山
今日我全身都廢咗

兩晚係晒啲朋友

無晒

你應該冇朋友啦
見到都驚驚

咁豬心痛樓主有冇join返

黎明來到
外星人隊友件戰衣會榮光閃閃

中段咪由朋友絲交返俾樓豬自己繼續update

終於復活啦
行完食第一餐其實有啲胃痛，唔係好食到野，但佢哋又冇事，點解又係我？
返到去已經feel唔到對腳同個身，沖完個涼就昏迷喇。

今日返工對腳都仲好痛，不過個胃就好返D。最遺憾唔係行唔晒三條，中間要唞幾粒鐘再join返絲打們。真心多謝你哋陪我一齊癲。

其實我哋今次全程都有拍低 (唔關饑饉事，純屬自發)。所以除咗幾位絲打，幫我哋揸機嘅巴打們都好勁，又要影野，又要行，真心佩服。

今朝起身，對腳仲係痛爆不過就冇胃痛啦。
頭先一路食住個嗲牛面，一路睇返你地D留言，好感動，個面好食咗但我發覺原來有好多留言未覆，soli soli

等我一次過講比大家知啦...

記得果日喺青衣出發，過完橋一齊就要經過墳場，再比流浪狗吠，去到長沙灣聞到D沙嗲牛肉麵香到仆街但又冇得食嘢，之後沙田段又開始曬，曬到暈暈地要開始食gel。

去到大埔道天橋見到一班馬騮有啲驚，我又揹住背囊。行城門河嗰陣又曬，條路又長，啲人就來來回回開開心心踩單車，完全冇理我感受 =[

2pm終於去到嘉道理農場見到隊友諗住一齊行，行冇耐心跳得好快有啲驚，啪咗包寶礦力可以行多陣，點知兩個鐘後，跳得仲快，冇辦法暫時退出抖抖，完成第二條線嘅任務就要交俾我你哋最愛嘅絲打啦。

本身諗住返屋企大昏迷，但返到去又心掛掛，最終抖左幾個鐘，8pm又再join返大隊繼續上路，點知一去到原來behind schedule.... 絲打又開始頂唔順，cam man 哥哥又有啲虛脫嘅跡象，但同時又要趕12點先前去到青衣join第三條缐。但已嗰陣時嘅狀況，一定趕唔切，我哋一時間都諗唔到點做....

最終商量後，我決定攞住個計步器同隻熊仔，自己行先，希望可以追返進度。就係咁樣同左絲打道別。其實佢都真係好叻㗎啦，佢都眼濕濕話想繼續行落去，但係佢對腳又真係太痛，所以先冇辦法離隊。

......... soli soli, 原來都要分兩次講
做嘢先，lunch再講......

Energy gel咪姐係有野食